女朋友成日嬲我掛住訓教 唔陪佢

我同我女朋友拍左拖就1年
一開始個陣 曾經都因為訓教呢件事
搞到嘈哂交咁 （佢話我啦 我無話佢
個陣 我就係個啲標準夜貓
姐係越夜越精神 朝早先訓個隻
咁佢就話我成日訓到好晏先陪佢
例如. 佢2點幾訓 我5-6點先訓
佢7點幾起身 我就晏就1-2點先起身
咁佢話完我 我改啦
我盡量令到自己早啲訓
結果呢⋯
近排我就真係早訓左
2-3點就訓左 有陣1點幾就有睡意
不過反而佢就失眠 晚晚4點先訓
例如. 佢4點幾訓 我1點話攰想恰下
同佢講 半個/一個鐘打比我就好
結果係⋯佢唔打 我一恰就朝早9-10
佢唔打比我 但會留msg比我 比說話我聽
依加佢又話我成日咁早訓 夜晚得佢一個好悶
咁我應該點做？
（佢呢排有食 有助訓教嘅藥 都無咩用 一樣4點先訓到）
我唔想因為我訓教 搞到佢唔開心
但有陣時就係難敵睡意
我早訓早起 佢就夜訓遲起/早起
Ps
訓教 我12-3點 佢就4點幾
起身 我8-10點 佢就7點/12點

分手

失眠大曬咩
如果佢有厭食症你是咪陪佢一齊唔食野

分手啦

玩鳩你炸傻仔

咁都有女

我夜晚可以幫你陪佢解悶

你算好 我以前放假成日3點訓3點起身比人屌到仆街

做乜做貓頭鷹

哈 又一pair準備分手 開心～

失眠就要人陪
自私